仍然持貨嘅校園台朋友 星期一睇路

美股琴日跌666點 恆指ADR 又跌500幾點，星期一極大機會一開就插 加上以一向傳統智慧 臨近新年 個市一定靜d 散戶無咩興趣入市 係無散戶接火棒底下 個市多數無承接 不過3萬2應該會有support

以stat黎睇 HSI 好少跟足ADR,所以我估計早市大插完 午市開始會收復失地 倒升機會就不大 但應該會跌少左 玩option/warrant牛仔個d 輪商可能趁機打靶某d牛 比定心理準備自己 唔想校園台少左人

Disclaimer: 以上只係個人推測並不作構成買賣建議。投資產品價格可升可跌 投資者可能會損失全盤資金。

手頭有四舊現金(飯$)
買冰隻好

買666啦666666

輸咗九成 得返$10

你條死大陸仔

呢度冰有學生股神

六常無玩下股票咩？

但 5系股神，依家人人買乜都賺

講得哩句就知你係無留意股市或者新手 今次大升市同以往好唔同 唔係雞犬齊升 絕大部分二三線股原地踏步 更有d獨活熊市之中 就算藍籌 你買唔中700 內銀 平保等 跟本無肉食 如果買左941 就仲坐緊艇

綠常炒股賺埋既錢夠交學費架

巴打老手醒兩句黎，我乜都唔識

點炒股？要唔要落油？

Ching有好多貨？

成副身家 = 一手QQ

果然如我所料 午市後繼續收復失地